大家有無睇清楚銀行個人資料有無錯？

上個禮拜同朋友去銀行開戶口
發現地址一直錯左 要改返

今日再去check 自己個銀行戶口
發現個人資料有兩個位有錯

屌 入data個條友係咪智障